1. Напишіть, як ви розумієте рекурсію. Навіщо вона використовується на практиці?

Рекурсія в програмуванні це спосіб написання коду, коли всередені функції відбувається виклик цієї ж функції. В багатьох випадках задача має декілька способів рішення, зокрема рекурсія в багатьох випадках може бути замінена ітеративними методоми. Але існують випадки, коли рішення за допомогою рекурсії є набагато простішим, ніж іншими способами. Зокрема, за допомогою рекурсії зручно обходити деревоподібні структури, коли заздалегідь невідомо кількість та глибину кожної гілки. До таких структур належить, в тому числі, DOM модель.
